====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous testions les règles à mettre dans le Pos : — en travaillant avec des architectes sur leurs projets , tout en préparant le Pos; — en réalisant des maquettes de quar tiers , comme le faubourg SaintAn toine , pour tester les relations entre Pos et parcellaire;— en faisant des essais volumétriques ou des plans-masses .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travailler, réaliser ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ travailler, réaliser ]
alethique :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
Total feature counts: 8

